黎緊女朋友生日，送咩比佢好？

如題

BB

自己拍套愛情動作示範影片比佢睇。

生日蛋卷

第一年，送錶（佢戴到依家）
第二年，送鞋（著到依家）
第三年，送尿袋（用到依家）
第四年，唔記得送左手d咩比
今年都未諗到送咩比佢好

噏乜鳩
第四年唔記得送隻左手俾佢？

打錯字 係唔記得上年送咩比佢

皮革手作野

今年新意思
乜都唔送

自己煮餐燭光晚餐比佢食

今年含佢條鳩 比個驚喜佢

對鞋差唔多爛喇，送過另一對咪得

精液一篤

送頂帽畀佢

仲有幾耐

將你既大量精液送到佢既陰道裡

你咪就係禮物囉

送過啦

今年送層樓

十個月停經特效藥